有冇year2仲未揾到intern?

我前日apply咗個education intern (伴你同行)
今日已經收到電話
電話interview請埋
星期三去簽約
$120/hour

第一次揾intern就咁順利…
但我GPA又勁低

利申:hku science

Onlun79 intern緊係畢左業先搵啦

冇打算搵